如果上天送左個無限手套俾你，你會做咩!

去旅行唔使錢

攞黎打飛機

開清潔公司，無限手套慳唔小，最好有無限藍威寶 。

得隻手套做唔到好多野

包唔包埋6粒石先

有mind gem想做咩都得

有無限手套仲要打飛機
大把女比你屌

將 一個島變到勁多隻貓

時間停頓無限OT

錶起佢放係屋企

全部高官死一半

無限JJ

Tick一下手指，全宇宙既擦膠就冇左8隻角

消滅蝗蝻

64隻

好殘忍呀

消滅左樓主再講

送俾老細希望佢唔好炒我

全套神裝俾哂你

傑出員工，非你莫屬

返工就唔驚遲到了

可以訓耐d先返工
遲到可以用時間石 唔洗扣人工

用空間寶石返工慳番車錢
用時間寶石放工開OT
用現實寶石扮工

時間暫停，瘋狂屌閪！～

將所有連登仔條Ｊ變做泡泡

不如死哂啦好嘛

得左手做唔到野

調轉帶

*戴

用黎食kfc

死一半點夠

窮人生仔死全家

全部高官死上半身

巴打RIP

彈一彈班高官仔女

預知下期六合彩

係24呀?

冇石有咩用
又唔夠啲超級英雄打，搶又搶唔到

所有支那人消失

對個人
時間旅行
享盡榮華富貴

對種族
殖民其他星球
研究新科技

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

心靈寶石讀腦細心情，等我更容易討好腦細。

殺曬所有蚊

先滅中共 再滅蝻印

之後不停扭時間石姦女巫同黑寡婦

高官家人死一半
高官死全部

甲由有幾億隻，點解唔搞掂佢地先

送比老闆搏升職

殺撚死哂全部蚊

我又唔會一下子要佢地消失 緊係起個牆將成個支那圍住 得閒就殺咁d支那人 又唔好一下子俾佢地咁易死哂 要俾佢地受番俾人壓住打個種感覺

正呀
用心靈寶石
令所有支那人內心變得善良

跟住所有支那人良心發現
為左令世上支那人減少
全部自殺

殺全宇宙一半人

用reality stone 放大自己條撚

消滅所有賓州的前半部

吉穿所有太陽蛋嘅蛋黃

sm靚女

時間停頓無限OL

條j應該會著火

我會去搵寶石

要時間石 射完再扭一扭 又可以再屌過

我會整夠一對

Space stone返公司
Time stone無限OT
Power stone幫女同事換水
Mind stone幫老細控制全公司OT無補水
Reality stone夜晚變日頭 瘋狂做野

我要time同space就得
諗起都扯旗

有心靈寶石 同時間寶石 玩晒

ching ho ball

死一半?
我冇撚睇錯呀？

咁好人
淨係死一半

毀滅地球

時間停頓 你諗到OT?

甲由 蚊 支那 蝻 港蝗 mk
暫時諗到咁多

無咗係無用 比人用咗先殘忍

殺晒全宇宙嘅男人

死晒啦 仲一半

將全宇宙資源加倍

全部女人一半乳牛一半貧乳

變無限條女出黎比我屌

還番粒寶石比家燕姐

送比腦細以表忠誠希望佢會升我職加我人工

師兄d奴性出哂黎

力量石 用黎番地盤
時間石 用黎ot
空間石 用黎唔洗逼地鐵
靈魂石 番工無撚用 扔左佢
心靈石 用黎同客傾生意 唔洗打電話/出黎應酬
現實石 掩眼法既野 無撚用 都係無撚用 番工腳踏實地好

kfc d手套咩
點調轉戴

死曬啦 thanks!

消滅全世界嘅中國人

靈魂寶石有用 可以死左之後繼續返工

比你答左

放上網當hot toy咁炒 fat fat

將小強變得可愛d

啪手啪啪撚走一半物種
性別為雄性既果一半

成個中國消失 以後冇哂d大媽阻撚住哂

殺哂d蚊

殺死曬d蚊

殺哂全人類 包括自己

我會拎黎幫阿記守龍 贏歐聯
幫雲爺爺完夢